鴨mean同我入黎，起底功能問題

依家個起底功能睇唔到人地回過咩post，淨係睇到開過嘅post，到底有冇得睇番

會唔會太多post, server頂唔住?

等鴨mean答